是日晚餐

九唔撚搭八

RICH

屋企得呢啲

oh no...

我覺得好正喎

吉妹

腥臭味，想嘔

唔食海鮮，但睇到真係想嘔

狗也不屌

狗吃的嗎？